李恐難盡吸本土派票

2018年11月22日

李恐難盡吸本土派票

李卓人

【本報訊】今次立法會補選中，年輕人投票意向對民主派選情有一定的影響，《蘋果》委託港大民研進行的立法會九西補選民調顯示，在18至39歲被訪者群組中，有38%人會投李卓人一票，而60歲以上群組最多人投陳凱欣。

長者多支持陳凱欣

港大民調顯示，表示會投李卓人一票受訪者中，以18至39歲群組最多，有38%；而40至59歲群組有30.5%；60歲或以上只有27.1%。但其對手陳凱欣支持組合與李卓人明顯不同，其中18至39歲群組支持度只有15.6%；反而在60歲或以上被訪者群組中；有33.3%支持陳，反映陳明顯得到較多區內長者支持。

有為李卓人助選的民主派指，他們對李獲較多18至39歲被訪者支持感意外，不過由於民調取樣中，被視為最支持激進本土年輕人是介乎18至29歲，只佔被訪者約13%，未必能全面反映年輕人投票取向，所以他認為，即使李在18至39歲中似乎得到較多支持，「但唔代表投青政游蕙禎嘅年輕人肯去投李卓人」。

■記者梁穎妍

上一則
上一則
中產多投人 基層力撐欣

下一則
下一則
三成低學歷人士選陳

建制鐵票未顯露 民調只代表李有得打
陳凱欣搶部份姚松炎選民馮檢基鎅走李卓人12%票源
中產多投人 基層力撐欣
三成低學歷人士選陳
神秘男屢撕毀李卓人海報
港大民調 李卓人31% vs 陳凱欣25%23%游離票定勝負

下

係支持李卓人的梁國雄話唔要本土派的票
咁未冇票囉李呃人

乜咁多後生投李卓人

唔信

大把黃屍係連飯民係居權案做左咩賤野出賣本土都唔知
果班人思維係跟APPLE投就支持民主

呢D人唔係少數

根本依度先係少數

你堅持建設民主中國邊會吸到本土票呀傻鳩

其實多咗黃絲轉撐港獨

因為佢哋仲信泛民係自己人

mboii>>>傻鳩

喺美領街口轉角位打緊邊爐
第 1 頁
#1
mboii
1 個月前
有無人嚟一齊食

當日屌9人老千石, 現在支持民主黨去西環請安
由要求真普選變支持真俊華

香港民主運動特點係邪教化

蘋果民調都好信既

你冇睇樓主名

屌票時間到 全世界係咪得香港咁過癮 候選人屌鳩選民唔投佢就係千古罪人？

上次就講游蕙禎唔過票比姚松炎 今次搵唔到對象就繼續屈本土派

睇漏眼 原來繼續歸咎緊投游既選民

焦土抗戰
或者
激鳩泛民票投馮檢基

佢參選講明係反泛民權威

不了

根本後生已經死心唔再理你地班小丑
依家日常上網或見面,已經無人談論政治,大家都認定香港無得救,係講都係講點搵錢走

蘋果一晚出十篇文屌基哥鎅票

告急就本土
選到就契弟